孫子曰：上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城。

《孫子兵法》：「上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城」

其一，Mk 圍城

其二：blockchain

【出年拜年新玩法】

//成班親戚食飯，一坐低就比利是🧧小朋友

咁啱個小朋友對住佢老豆(黑警,白衫)拆咗封利是🧧

之後個小朋友問爸爸「呢個字點解解啊？」😐😐😐

個小朋友爸爸見到封利是，七情上面🤬🤬

我笑言不語😂😂😂//

明既就推。

留名